見到條仆街就眼火爆！！！！！！

快撚啲消失啦 屌你老母

唔好爆咁多野啦 肥仔

捱多陣就得

今次唔知道 真心想佢消失